各位！廚房巴被警方以公眾地方行為不檢拘捕現在入去將軍澳警署

各位！
廚房巴被警方以公眾地方行為不檢拘捕
[8/12 下午10:38] 現在入去將軍澳警署

push

721個？

一開始話煽動
而家變咗行為不檢
真係無罪都要屈到有罪

應該係理大廚房佬

屌呀？坐響貨van食煙咋喎

721 or poly one?

早兩日先拉完

poly

For smoking within his van

推

佢好似間唔中都有出現係拜際現場?

姐係光時旗告唔入？

又乜鳩呀